Title: [Shaarli] Se connecter à IRC
Date: 2016-09-27 23:45
Category: Shaarli
Tags: Shaarli, Gnu/Linux, IRC, Informatique

# [Se connecter à IRC](https://dukeart.netlib.re/dokuwiki/doku.php/internet:irc-start)

Façon sympa de se connecter à IRC pour tester.  
J’ai testé avec la commande ncat, on peut se co aussi avec du telnet
